{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019916",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129201568/damyang-nora-self-check-in-motel-dam-yang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699127547358&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=225929749&selectedRatePlan=246316321&expediaPropertyId=66506299&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 노라 무인텔"
    },
    "text": "潭陽ノラ無人テル (담양 노라 무인텔)\n潭陽ノラ無人テルは宿泊を希望する人に最適な選択になることができます。 ここでは無料でWiFiとセルフ駐車サービスを提供しているからです。 ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "潭陽ノラ無人テルはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "潭陽ノラ無人テルは無料でWiFiとセルフ駐車サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "潭陽ノラ無人テルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "潭陽ノラ無人テルは30個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "潭陽ノラ無人テルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "潭陽ノラ無人テルのチェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "潭陽ノラ無人テルのチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "潭陽ノラ無人テルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "潭陽ノラ無人テルには制限事項がありますか？",
            "answer": "潭陽ノラ無人テルでは、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある可能性があります。詳細は事前に宿泊施設に連絡してご確認ください。"
        },
        {
            "question": "潭陽ノラ無人テルへのチェックイン方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "潭陽ノラ無人テルへのチェックイン方法については、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールにも連絡先が記載されていますので、チェックインの案内を受けるために宿泊施設に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "潭陽ノラ無人テルのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "潭陽ノラ無人テルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "潭陽ノラ無人テルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "潭陽ノラ無人テルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "潭陽ノラ無人テルではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "潭陽ノラ無人テルでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内にも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "潭陽ノラ無人テルの駐車場の案内はありますか？",
            "answer": "潭陽ノラ無人テルでは無料の施設内セルフ駐車サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "潭陽ノラ無人テルで喫煙は可能ですか？",
            "answer": "潭陽ノラ無人テルでは指定の喫煙区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 582
    }
}